Strength in numbers！！

勇士加油呀 打低黑哨速龍！

咁多傷病 又落後緊 下場有咩策略